華記正能量間茶餐廳重有冇人去食嘢？

間茶餐廳邊度有，好似重運作得好好